痴撚線既世界

望住咁多位手足咁努力
我真係好多謝自己生於呢個香港。

但望住一日一日既發展
同時間有好多手足受傷 被捕
個心好痛好痛

呢一種無力感無限放大
好驚個結果唔知會係點

已經頹到無覆whatsapp 連Ig都del 埋
想靜下個人發覺 愈諗愈多 一睇連登就喊...

對唔住大家 我唔係有心講呢啲說話
但我真係就快頂唔住
好希望大家支持落去

「同行兒女 為正義 時代革命」
好希望大家不忘初衷 為正義 光復香港。

對唔住大家 唔係有心放負

我老豆中出過蘿飯焦雞
已fact checked
confirm 咗
冇套
佢最鐘意d老雞 好撚重口味 滴蠟都玩齊